教阿仙奴如果利用5000萬整好隊波!

賣哂D言過其實既人 砌隊華西既平民隊
1. 賣左比歷連 換入防守性右閳 轉心搞反擊組合
2. 改打4312戰術 玩雙塔
-----------------------奧巴美揚---------拿卡石錫---------
------------------------------------奧斯耳-------------------------------
------------------藍斯--------------殺卡-----------------米希達因----------
(5000萬buget)-----高連斯機-------梅斯達飛----------(5000萬buget)
--------------------------------------司治------------------------------------------
賣3. 必要時賣左奧斯耳 買右翼改打433 左翼用wellbeck 攻中平貨有施古臣 熱刺:利文拿 or其他

其實成隊正選D名都係1線 係賣左比歷連 換買2個有級數既左右2閳 再+5000萬buget已經可以換多個右翼改打433 賣埋奧斯爾可轉用 施古臣 熱刺:利文拿 呢D級數低少少 但起碼跑得打反擊既攻中 大家點睇?

呢pair 中堅仲慘過chambers + holding !

攞5000萬all in利物浦贏歐聯，轉會咪有成億使囉

Mk防中？

利文拿好野黎

2和b呢？

On9? RM wo

賣走ozil, 比爾連，入兩隻傳中掂既閘加買多隻平防中，戰術簡單直接啲，唔好成日咁迂迴係禁區頂傳傳傳已經好掂

起碼叫有2隻1線ST

係依家有2隻箭

賣撚咗OCE，再加啲錢同利物浦搶里昂個Fekir。佢本身同拿卡係里昂合作無間。
前鋒好夠用了。中場要留住藍斯。中場照用MK恩同沙加。
50M budget淨係執條防線，右閘中堅兩個都要換。其中中堅問題最嚴重。比爾連就賣到錢可換個防守好啲嘅右閘。左閘用番Kolasinac。

我打中堅，阿記一次第一

打防反仲出MK 守都唔掂 想反擊？

你仲on9 wo

防中要法甲執件平野 25m搞掂
里昂有件踢得幾好
賣走梅屎用番希臘仔+再去阿積士/德甲買多兩件
左右閘可以照用

比爾連真係不了 除左跑得快唔知有乜用

你個陣難睇到

有位我就返來

呢個核心黎

買個黑腸防中作用一定大過直接買個中堅，中堅雖然係膠，但中場防守力廢正正令到一對中堅有太多派膠機會

一樣係放題 中場中放一件 猜都猜死你 仲要本身創造力低

推